空姐叫飛機，地勤妹叫走地雞，club 場女叫夜場雞。。。

有乜女配唔到雞？

你老母臭雞

創意零分

小學之前
因為一入小學已經係雞了

幼稚雞

余若薇

陳方安生

德蘭修女

點解空姐叫飛機

差婆

只配叫女皇